香港人同我即刻去衛報澄清我地無跟who

衛報需要幫手

人地話我地跟who ,所以無事

Hong Kong on avoiding a coronavirus lockdown
Semi-autonomous city followed WHO advice and moved swiftly to stem contagion without rigid curbs on movement

有唔少出名既人retweet咗

外國左膠話香港成功抗疫係因為WHO

個post有手足寫咗投訴信demo，你唔係唔入去copy然黎send 呀

張圖我諗香港人都未必全部明
不過都辛苦手足整張圖

推

push

支持 留咗個言屌柒guardian

Twitter戰線要人

順手入埋去改改幫信，send 去衛報投訴

外國左膠話香港成功抗疫係因為WHO

推呀

巴打咁好心機整封demo信，大家唔係唔入去呀

剛見到 好

唔好不推文

sorry 慣鳩咗 推番下

你上去睇下啦
twitter大把連登仔呀柒頭
定係你唔識英文

樓主開錯台

已屌鳩佢地

柒咗